係旺角D人唔好去九龍城。。

係亞街老街有好多狗。。